/* (No Comment) */
"/ month" = "/月";

/* (No Comment) */
"/ year" = "/ 年";

/* (No Comment) */
"Attention!" = "注意！";

/* (No Comment) */
"Auto numbering" = "自动编号";

/* (No Comment) */
"Backup data is loaded successfully." = "备份数据已成功加载。";

/* (No Comment) */
"Backup data is saved successfully." = "备份数据保存成功。";

/* (No Comment) */
"Cancel" = "取消";

/* (No Comment) */
"Checking..." = "检查...";

/* (No Comment) */
"completed" = "已完成";

/* (No Comment) */
"Data backup" = "数据备份";

/* (No Comment) */
"Enable iCloud backups and shared lists" = "启用iCloud备份和共享列表";

/* (No Comment) */
"Error" = "错误";

/* (No Comment) */
"Error loading" = "错误加载";

/* (No Comment) */
"Feedback" = "反馈";

/* (No Comment) */
"Feedback on application 'Neslis'" = "对应用程序“ Neslis”的反馈";

/* (No Comment) */
"Fetch data from iCloud" = "从iCloud获取数据";

/* (No Comment) */
"Fetching share data" = "获取共享数据";

/* (No Comment) */
"has been changed" = "已经变了";

/* (No Comment) */
"iCloud" = "iCloud";

/* (No Comment) */
"List settings" = "清单设定";

/* (No Comment) */
"List title" = "清单标题";

/* (No Comment) */
"Lists" = "清单";

/* (No Comment) */
"Load" = "加载";

/* (No Comment) */
"Merge" = "合并";

/* (No Comment) */
"New list" = "新清单";

/* (No Comment) */
"New task" = "新任务";

/* (No Comment) */
"No backup data in iCloud." = "iCloud中没有备份数据。";

/* (No Comment) */
"Notifications of changes to shared lists" = "共享列表更改通知";

/* (No Comment) */
"OK" = "好";

/* (No Comment) */
"Other applications" = "其他应用";

/* (No Comment) */
"Please check the internet connection or re-authenticate in an iCloud account or try later." = "请检查互联网连接或在iCloud帐户中重新认证，或稍后再试。";

/* (No Comment) */
"Pro Version" = "专业版";

/* (No Comment) */
"Processing..." = "处理中...";

/* (No Comment) */
"Purchase Pro version for backup and sharing lists." = "购买Pro版本以获取备份和共享列表。";

/* (No Comment) */
"Purchases" = "采购";

/* (No Comment) */
"Rate the app" = "评价应用";

/* (No Comment) */
"Recurring billing. Cancel any time. If you choose to purchase a subscription, payment will be charged to your iTunes account and your account will be charged for renewal 24 hours prior to the end of the current period unless auto-renew is turned off. Auto-renewal is managed by the user and may be turned off at any time by going to your settings in the iTunes Store after purchase. Any unused portion of a free trial period will be forfeited when the user purchases a subscription." = "定期结算。 随时取消。 如果您选择购买订阅，则将在当前期间结束前24小时向您的iTunes帐户收取费用，并向您的帐户收取续订费用，除非关闭了自动续订功能。 自动更新由用户管理，购买后可随时通过在iTunes Store中转到您的设置来将其关闭。 当用户购买订阅时，免费试用期中任何未使用的部分将被没收。";

/* (No Comment) */
"Restore data" = "恢复数据";

/* (No Comment) */
"Restore purchases" = "恢复购买";

/* (No Comment) */
"Restoring..." = "正在还原...";

/* (No Comment) */
"Rewrite" = "改写";

/* (No Comment) */
"Save" = "保存";

/* (No Comment) */
"Save data" = "保存数据";

/* (No Comment) */
"Saving..." = "保存...";

/* (No Comment) */
"Send email to the developer" = "发送电子邮件给开发人员";

/* (No Comment) */
"Settings" = "设定值";

/* (No Comment) */
"Shared list" = "共用清单";

/* (No Comment) */
"Sharing lists" = "分享清单";

/* (No Comment) */
"Show 'expand all' button" = "显示“全部展开”按钮";

/* (No Comment) */
"Show checked item" = "显示选中的项目";

/* (No Comment) */
"Show list counter" = "显示清单柜台";

/* (No Comment) */
"Show progress bar" = "显示进度条";

/* (No Comment) */
"Show sublist count" = "显示子列表数";

/* (No Comment) */
"Success" = "成功";

/* (No Comment) */
"To accept shared lists buy the Pro version." = "要接受共享列表，请购买Pro版本。";

/* (No Comment) */
"To send an email please configure email into settings iOS" = "要发送电子邮件，请在设置iOS中配置电子邮件";

/* (No Comment) */
"Upgrade to Pro" = "升级到专业版";

/* (No Comment) */
"Use icon color in the list" = "在列表中使用图标颜色";

/* (No Comment) */
"Use the color of the list-icon to visual style the list" = "使用列表图标的颜色对列表进行视觉样式";

/* (No Comment) */
"Visual settings" = "视觉设定";

/* (No Comment) */
"You are not logged in iCloud, or not all permits granted! Please login to your iCloud account and check all permits in system settings for sharing lists and backup." = "您尚未登录iCloud，或未授予所有许可！ 请登录您的iCloud帐户，并检查系统设置中的所有许可以共享列表和备份。";

/* (No Comment) */
"You don't have the Pro version! Please upgrade to Pro." = "您没有专业版！ 请升级到专业版。";

/* (No Comment) */
"You have another iCloud data. Do you want to rewrite this data or merge all data?" = "您还有另一个iCloud数据。 您要重写此数据还是合并所有数据？";

/* (No Comment) */
"You have backup data! Do you want to load this data?" = "您有备份数据！ 是否要加载此数据？";

/* (No Comment) */
"You have data on your phone. Do you want to rewrite this data or merge all data?" = "您的手机上有数据。 您要重写此数据还是合并所有数据？";

/* (No Comment) */
"You have the Pro version. All right!" = "您有专业版。 行！";

/* (No Comment) */
"You turned off the notification in settings. Please turn on the notifications for this application in the system settings." = "您已在设置中关闭了通知。 请在系统设置中打开此应用程序的通知。";

/* (No Comment) */
"Your save" = "您的保存";

/* (No Comment) */
"Your subscription has expired! Please upgrade to Pro." = "您的订阅已过期！ 请升级到专业版。";

